其實當年第一餅貞子錄影帶係邊個錄影同剪片？

廿三年最大謎團

Selfie

貞子自編自導自演後期製作一腳踢